點解打底褲要叫P褲？

中學到而家叫咗十幾年
唔知點解會咁叫
有冇人知

遮住個pp

同掛P牌一樣。掛咗無咁易出事比人屌

第一次聽

PE褲就聽過

PE褲, P同E連左音就變左P褲

我日日都真空 點解仲未比人屌

唔係wo真係好多人叫打底褲叫p褲 唔係pe褲

pe~ fu

正解

仲有因為中學個陣唔一定會特登買打底褲
最容易打到底就係PE褲
所以打底褲又會叫做P褲

屌

我中學個陣都係聽啲女同學講P褲喎 肯定佢地唔係講緊PE褲

pee褲
尿片啲friend囉

Physical Education

Gay